點解大J型過達哥笑波子屎來母果d禁多

【突發】防割衣特登比個八折香港人

大J，你係時候買返件傍身。
大J加油！！

以前覺得大J好撚柒，但呢3個月之後我少睇youtuber都會睇晒大J啲片

大J哥哥教識我咩叫真男人！

爛屎以為留鬚就改變到

屎來母同笑波子果d就不嬲垃圾
係冇諗過大丁咁高質

無頭髮ge先係真男人，垃圾女人達

洗唔洗打哂飛機呀

李漢民呢？

真，以前覺得呢3大on9 為錢
對大丁真係改觀哂
另外嗰兩件垃圾就算喇

你張圖漏咗最底果句講笑炸 搞到大丁好似認輸咁

玩滅聲

大J都啱嘅，人哋在暗，佢在明，又有老婆仔……見佢條「銅鑼灣溫室堡揸車返屋企」條片，真係戥佢驚。

阿Rock哥 7.21 後好似冇哂聲氣，唔知佢有冇事呢？

樓豬唔貼下面出黎

佢話咁樣唔會令到佢驚

牙屎唔型?

Cap圖就cap哂佢啦

你覺得會係咩事？